點睇流浪神差

依兩日睇哂兩季動畫

有啲位幾好笑 同埋個女武神幾正

仲想問吓大家覺得漫畫好唔好睇

辣殺 還我日和初吻

漫畫停左好耐

依度真係嬲撚咗

條廢老都唔知做乜鳩

極好睇 唔怕停更吊胃口的話建議睇埋漫畫
繼鋼煉 巨人之後又一套追到著迷嘅月刊
可惜第二季暴死左

可惜嘅日和仲要不停擦自己嘅嘴唇擦到損晒 心都痛撚埋

睇見都心痛 死仆街

咁漫畫日和同男豬係埋一齊未

未 感情線唔多明顯

最甜個集就係ova 夜斗同日和一齊睇巡遊個集 甜到爆炸
之後漫畫有講小福幫夜斗同日和結緣
係咪暗示冇好結果

睇動畫既話套野殘皓同作者無人性果一面明顯好多
總會有人受傷害 動畫個觀感太歡樂

漫畫無岀？等左好耐
好鍾意呢類講日本神氏同神社

作者病左好耐 希望佢平安無事

少有支持嘅bg cp
夜日

如果想睇漫畫嘅話應該由邊到睇起

建議重頭 可以拎返原作個節奏
動畫中間又插番外又插原創 有d位又改左

動劃根本就另一套野黎

唔該哂兩位巴打

畫一套死一個

仆街d講句完左先唔該

呢個你唔駛驚
上次病撚死前都出左結局先
不過個結局

死之前肯比結局算佢啦
河島正算係咁

查實作者咩病？同富慳一樣又係尾龍骨？

依套真係好撚好睇，睇漫畫睇落去就覺得最後係悲劇....

夜斗好橙

想同昆沙門天做愛做足24小時